回到政總外我只想對各位兄弟姐妹說一句:我們回來了

這天無疑是我身為香港人最自豪的一天，我們向世界展示出香港人的文化修養，人民質素。
我們年輕人勇敢保護自由，犧牲自己，喚醒了香港的人民。現在並以和平的手段終使惡法得以暫緩，阻止了強權的進擊！
這一星期的經歷很多，由6月9日的白衫遊行，當晚所坐過的政總示威區發生衝突，到6月12日親眼目睹差佬不斷施放催淚彈，射殺人民，立法會充滿煙幕，驚恐的場面，到現在6月16日，我們二百萬人上街，再度走上屬於人民的夏愨道回到政總，並甚至以比6月12日更強勢的姿態回歸。
我們並無屈服於強權，暴力之下。相反地，我們以和平的方式再次回歸到自己曾經受傷的地方。在跌到的地方再次站起來。

此刻，香港人是世上最勇敢的，最團結的人。

好心咪再打飛機